{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_002357",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3011862",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "불광 XIAN(시안)"
    },
    "text": "あなたが探している完璧な宿はシアンホテルです。シアンホテルは仏光地域に位置しており、総52室の広くて清潔な客室と便利な駐車施設を提供しています。当ホテルは毎瞬間快適な環境を提供するため、全客室消毒および防疫作業を毎日行っています。また、レンタル品のヘアアイロンやヘッドセットは必要な場合にご利用いただけます。入室の際は身分証明書を持参しないと入室をお断りする場合がありますので、ご注意ください。韓国語の他にも様々な言語で案内をサポートしています。低価格で満足できるサービスを提供しますが、いくつかの不便な点もあります。いくつかの客室では臭いがひどい場合があり、一部の従業員の不親切な態度や清潔状態の欠如も問題です。また、インテリアは若干立ち遅れていると言えます。しかし、他の客室は広くて親切なサービスを提供するメリットもありますので、この点を考慮してみてください。電車の駅としては6号線の仏光駅、6号線の駅村駅、3号線の仏光駅が最寄り駅です。高い料金を払っても満足できる宿です。しかし、いくつかの部屋で臭いがひどい場合があり、改善が必要です。また、清潔状態が不足しており、一部の従業員の不親切な態度も指摘されています。しかし、客室は広くて親切なサービスも提供され、パソコンやネットフリックスなどの便益施設も充実しています。ただ、椅子の改善と明確なタバコの匂いを解決すべきだという意見もあります。価格対比良いサービスを提供しますが、いくつかの不便な部分があるという点を考慮しなければなりません。インテリアも立ち遅れているという意見もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "シアンホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "シアンホテルは仏光地域に位置しています。"
        },
        {
            "question": "シアンホテルは何室の客室を提供していますか？",
            "answer": "シアンホテルは総52室の客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "シアンホテルではどのような防疫対策を行っていますか？",
            "answer": "シアンホテルでは全客室消毒および防疫作業を毎日行っています。"
        },
        {
            "question": "シアンホテルではどのようなレンタル品が利用できますか？",
            "answer": "シアンホテルではヘアアイロンやヘッドセットなどのレンタル品が利用できます。"
        },
        {
            "question": "シアンホテルには駐車施設がありますか？",
            "answer": "はい、シアンホテルには便利な駐車施設があります。"
        },
        {
            "question": "シアンホテルにはどのような言語で案内がサポートされていますか？",
            "answer": "シアンホテルでは韓国語の他にも様々な言語で案内をサポートしています。"
        },
        {
            "question": "シアンホテルの料金はどのくらいですか？",
            "answer": "シアンホテルは低価格で満足できるサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "シアンホテルには何か不便な点はありますか？",
            "answer": "シアンホテルには臭いがひどい客室や従業員の不親切な態度、清潔状態の欠如など、いくつかの不便な点があります。"
        },
        {
            "question": "シアンホテルの最寄り駅はどこですか？",
            "answer": "シアンホテルの最寄り駅は6号線の仏光駅、6号線の駅村駅、3号線の仏光駅です。"
        },
        {
            "question": "シアンホテルは高級ホテルですか？",
            "answer": "シアンホテルは高価な料金を払っても満足できる宿です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 491,
        "QA": 387
    }
}